覺唔覺曼迷同利迷好鍾意屈9 d講波佬係對家球迷

曼迷:李榮基

由90年代尾睇有線都知李榮基係德國fans
呢一代d人淨係屈9佢係利
無知到一個點

利迷:大9魚
無可否認佢愈老愈on9
但我又唔覺得佢真係好曼狗喎
不過利撚既口頭禪係”now個幾隻獌”
總之係講波佬就default左係曼狗先

一個點即係點